有無人今日唔見左iPhone7個耳機

22:45係3M巴士執到
係你嘅就留個名
講低你坐咩位
想攞返就比番你

幫推

輕推

係我㗎，當時我坐喺巴士車廂入面嗰啲位，
有勞巴打了！

唔通坐車頂咩on9

司機位唔比架on9

咁可以坐地下嘅啫

我坐上層樓梯左邊第2排位

想呃耳機唔洗咁啊

上層尾幾右邊 比番我啦

係咪白色㗎?如果係，可能係我嘅..

上層前排

有黑色咩

唔係講確實位置個啲肯定係呃耳機

唔該唔好鳩估

我坐下層右邊第三排

我唔見左坐你隔離

彩雲巴打？

唔係 慈雲山